全面中國接軌！diablo Q&A環節 路人都是請來演員!!!!

就是那個問出核心問題其三的選手，問出“你們說的DH背景故事真的很精彩很迷人，那麼以後能不能在暗黑不朽手遊裡看到更多的人物故事呢”這個驚天地問題的選手，被人認出在這次嘉年華某個宣傳片裡參演過。真的很巧呢！

大家鑑定鑑定網友們有沒有認錯？

Q＆A視頻片段：
嘉年華宣傳片片段：

路人

trailer演員

---------------還有後續------------

官網mvp出來澄清謠言了：“這位Neinball先生並不是托，只是一個我們很熟很熟很熟的朋友，他喜歡大菠蘿很久了，和我們也很熟”

“男主角”的推特也找到了，關於說他是托這件事他原來已經發過推特了：“唉呀媽呀我現在是個演員了OMG這真不是我編出來的，我現在是陰謀論主角啦！我要向暗黑社區的選手們說，你們今晚很棒棒哦“

“男主角”發的和Diablo團隊的合照

垃圾game 狗也不屌